其實點解要光復屯門？

佢地bing埋一二面自己玩咪由9佢
你而家趕盡殺絕搞到佢地又出去尖嘴中環咪仲影響個市容？

佢地總會搵地方繼續搵食，正如黃，賭呢d產業你總要比地方佢地生存

屌你老母

本來就存在既社會問題
旺角行人專用區殺完一樣走曬去全港各地
係政府冇從根源解決,逼政府正視姐

你繼續自閉啦仆街屌你老母

咁係你屋企開鋪囉

霸佔公家地方賣淫

請晒佢地去你屋企玩囉

解決佢係政府既責任

咁都開post問是否弱智

樓主老母搵少幾日錢？

妖！根本成班雞喺度賣淫，仲要喺公園，光天化日之下，你估係墨西哥咩

屯門就唔需要市容？bing埋曬去你樓下同你玩囉，單機啦自閉仔

啲大陸女人向嗰度扼單身阿伯結婚攞單程證黎香港搵食。

砵蘭街啲馬欖都識租個架部
1樓1啲鳳姐都識租個單位
成個公園霸撚晒。仲要嘈到去市中心都聽到。一蚊都唔使出?

所以而家咪就係都解決唔到個問題，今次屯門，下次又要唔知光復邊到

呢個有得諗

光復尖嘴中環